聽講小妹隻腳殺死左唔少男仔

有個靚仔男仔friend同我咁樣講過
都唔知係咪真

重到踩死？

唔知
都唔知佢咁樣講係咪想溝小妹

夠了

把持唔住？

啲gay 佬眲窿屌特別多籍口

再嘈就me too你

幫大家洗眼

做咩偷小妹啲圖

已封鎖會員 - 活在當下享受生活

男人腳？

扑街，引咗真gay lo入嚟

大家唔好再推
依個post就咁完畢